是日靚晚餐 韓式燒肉

係咪我近視無啦啦深左

印度辣殺

辣殺

食屎一樣

好似overcook

正

絕對無 表面有焦香
入面嫩到不得了

邊間

出面燶，入面唔撚熟

君悅 37樓

傻仔

發左大達？

返印度啦你

帶埋你老母返，再除哂佢D衫掟去新德里路邊

係阿屌你老母

食屎

韓式燒你老母團肉

叫韓狗圍住你老母黎屌

上面隻食屎狗quote唔到 死能左佢

[/quote]

[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

叫韓狗圍住樓主老母黎屌

樓主隻食屎狗比我玩壞左 宜家淨係識quote